18歲仔未拍過拖正常嗎？

就黎19
個人覺得不正常

你樣唔樣衰先？

收聲啦 我30歲都未出聲

個樣比較童顔肥仔身形

絲打覺得問題在哪

正常 我20

正常
我21

正常，我37

正常